我屌晒你地老母，熱門一個721 Po都冇

係咪大家都已經唔記得
手足

我個佢嗰女，杜鵑

點解今日21號都唔提早關閉元朗站係咪知道唔會有活動

推

支持香港獨立聯署
欠五萬人 4月22日完

毋忘721 警黑合作恐襲元朗

一人一信撐港台

push

嗰日我俾人打到豬頭咁

正常啦
個個諗緊去邊度食好西喇~

521我就識